韓國將要求香港入境旅客必須提供有效的手機號碼及地址才可入境

韓國將香港及澳門劃為疫區，明日12日凌晨零時起，所有從香港，澳門及中國入境韓國的乘客，每人必須提供有效的手機號碼及地址。韓國當局將會於入境櫃檯即場檢查，無法提供或提供虛假資料會被拒絕入境。酒店或民宿電話號碼不能當作聯絡號碼。遊客須開啟漫遊服務，以作追查。只有上網功能的電話卡不會被接納。

不論人數，每人需提供各自手機號碼。另外，每位進入韓國的外國人，需下載自我診斷手機應用程式以記錄每日身體狀況。如果未能於登機櫃檯提供地址及電話，將不獲辦理登機手續。手機程式iOS版本會稍後推出。

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

要專登買張當地號碼嘅電話卡 , 一落機就要 active 張卡啟用

有冇source?

好心就咪撚離港啦 唉

香港: 有手機嘅就share位置，（自稱）冇手機就唔洗追蹤了

正
快啲全世界ban香港

對支那人實施未

其實點解仲要 出國

中港澳

熄上網功能既漫遊就夠做啦

你錢多唔阻你

一早實施左啦 過關都同其他遊客唔同方向

韓國政府唔識用whatsapp真係落後

一早要，俾唔到就原機走加禁入境

唔work架
全ban啦

CSL 有傾King 可以無限接聽世界各地的話音通話

wifi only
咁啱喺街就收得皮

同埋個app本身都唔係好stable

smartone一機多號
上到網就打得電話
好似五蚊日

iPhone WiFi call唔知得唔得呢？

漫遊服務

傾King

見到韓國兩個字就諗錯韓國瑜
仲以為韓國瑜突然唔奶共做正常人

用wifi 蛋就可以喺街用

熄上網會熄埋電話功能

wts咪算

多過一部電話係咪會拉埋盜竊

一早實施左

呢句真
中國肺炎可以係症狀
奶左野都唔知就唔好去第個國家播毒啦

你...唔係認真架可?

搞咁撚多野不如直封啦屌

現在全世界都開始封鎖香港

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒

等陣又有人開po開2千幾電話費可唔可以唔交

韓國政府出左公告啦咩

冇手機其實係佢嘅問題，一係買，一係同人借，總之要提供，冇就入官方隔離營唔准返屋企，香港政府反而由得佢，on9成咁不如唔好做算

你on9?
本身已經去得旅行
再加上而家咁嘅時勢
少少錢都要洗架啦

lm

airsim 有語音通話

你搵我？